[學術討論]變裝大法

假設比狗追要換衫
假設廁所門口就有cctv

集思廣益

推

如果d狗真係顛到用cctv記低每對鞋每個袋出入廁所既紀錄可以點拆？

直接街坊look著係底 一有機會就除衫 係袋拎道具出黎扮外賣仔

扮外賣仔有D畫蛇添足
問多兩問你諗唔切大話就死

最好出發前同朋友/屋企人講去邊度買野
比狗拉都有人做證你冇心搞事 即使著黑衫都係咁啱

如果想要萬全就唔好怕麻煩
唔好諗住靠手足
一黎你未必肯定會有手足係隔離幫到手
二黎個個未必係手足
三鞋未必岩size

去一個地方之前要探定路
如果係商場呢啲地方你會係個到留幾個鐘嘅
一定要熟地形 啲狗係邊到黎 你要點走
極度建議做任何野之前諗好三條徹退路線
起碼要有兩個安全變身地點 冇CCTV 方便彈出彈入如後樓梯直通後門 入廁所係下下之選
因為只係得一個出入口同埋有CCTV 理論上要搵你你好難走得甩!

變身就好講究 建議大家利用小配件
鞋換唔到 但係如果貼啲章同貼紙
帽變色 除帽帶定髮泥
帶con 帶黑超 帶第二副眼鏡
冇近視帶眼鏡發夢
變一半身頸巾纏面走 行行下變埋再除頸巾都得
個原則係一個偽裝覆蓋另一個偽裝
變完身認唔出唔等於要用真面目視人

仲有夢遊完如果你覺得自己出左位
就唔好急住返屋企
因為你呢一刻就要assume 自己已經暴露左
要不斷放煙霧彈
坐唔同巴士去唔同屋邨當然呢啲時候都要帶下口罩同埋眼鏡 兜到咁上下安全啦 就去啲真空地方
後巷瘋狂穿插行山都得 先慢慢變返真身再融入人群或者坐車走

除鞋

咪仲顯眼

負評左既講兩句

可能要整個整容基金

多謝推 post